如何教育老母呢個世界上無咁多鬼

本老母為深黃，好支持示威者，出街食黃店，日日接收黃色資訊，但就衰在成日捉鬼，放火燒法院係鬼，早兩日軍火庫又係鬼，割頸火燒人通通係鬼。口識講兄弟爬山，但思想上完全跟唔到。可以點搞？

lm學野

不論黑貓定白貓 做到野既就係好貓

仲有4個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過4個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

教到伯母嘅話 成個連登就有救

問佢係咪認為黑警唔抵劏 法院唔抵燒 和平示威可以解決到所有問題 令政府跪低
如果佢話係嘅咁我都冇嘢好講

其實咁大年紀好耐轉，你俾多啲YouTube 佢聽？

可能佢心入面有條不可逾越嘅勇武界線或者需要多啲社會人士話唔割，好似71立會咁先得？

佢已經搵好多嚟聽，但我懷疑就係youtube啲人教佢捉鬼